有冇人覺得林婷好靚女？

系

點解咁多人俾負評

個閪幾好味 奶過

佢上遊戲節目串咀到爆，人又小家，應該紅唔起

覺

咩節目？

邊個節目

幾有氣質

好叻